====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La croissance des livraisons aux entreprises est liée à celle des emplois;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

